{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094379",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "장산적_1"
    },
    "text": "チャン散炙  (장산적)\\n\nこの料理は飯のおかずに最適であり、保存も可能です。牛肉を細かく刻み、各種調味料と一緒にまな板に置きます。その後、縦横小刀を使って厚さ約7mmの薄切りを作ります。肉は焼く前に、角ばった指輪を切り取った白紙に広げ、油を塗って焼き網に並べます。焼き網は途中で肉が抜けることがあるので、しっかり固定する必要があります。1ページが大体焼けたら、紙をはがして裏返し、両面を焼きます。焼きあがった肉は再び四方2.5cm程度に切って鍋に盛り、醤油と砂糖を加えて煮込みます。肉が黒くなり、程よく固くなるまで煮込んでください。最後に、皿に盛り付けて松の実を散らせば完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理の名前はチャン散炙（장산적）です。"
        },
        {
            "question": "この料理は飯のおかずに最適ですか？",
            "answer": "はい、この料理は飯のおかずに最適です。"
        },
        {
            "question": "この料理は保存可能ですか？",
            "answer": "はい、この料理は保存可能です。"
        },
        {
            "question": "牛肉をどのように切りますか？",
            "answer": "牛肉を細かく刻み、縦横小刀を使って厚さ約7mmの薄切りにします。"
        },
        {
            "question": "焼き網はどのように固定しますか？",
            "answer": "焼き網を肉が抜けないようにしっかり固定します。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く前に何をしますか？",
            "answer": "肉を焼く前に、角ばった指輪を切り取った白紙に広げて油を塗り、焼き網に並べます。"
        },
        {
            "question": "肉を焼く時には紙をはがしますか？",
            "answer": "はい、1ページが大体焼けたら紙をはがして裏返し、両面を焼きます。"
        },
        {
            "question": "肉を煮込む際にはどのような調味料を使いますか？",
            "answer": "肉を煮込む際には醤油と砂糖を加えます。"
        },
        {
            "question": "肉が黒くなり、程よく固くなるまで煮込むようにとありますが、具体的にどの程度煮込むべきですか？",
            "answer": "肉が黒くなり、程よく固くなるまで煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "最後に何をして料理を完成させますか？",
            "answer": "最後に、煮込んだ肉を皿に盛り付けて松の実を散らします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 323
    }
}